見到手足渣鏟泥車，有感而發！

其實地盤除左水馬好多工具可以用！
另外雞頭可以好多用途架鑿路拆欄拆路肩，總之拆野就一流啦！

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論